\begin{titlepage}


\vspace*{1cm}
\begin{center}
\vspace*{1cm}
\textbf{ 
\Large Ruprecht-Karls-Universit"at Heidelberg\\
\smallskip
\Large Fakultät für Mathematik und Informatik\\
\smallskip
\Large Institut für Informatik\\
\smallskip
}

\vspace{3cm}

\textbf{\large Bachelorarbeit} % Studienarbeit, Interdisziplinaeres Projekt

\vspace{3\baselineskip}
{\Large
Analyse persistenter Homologie auf Graphen
}
\end{center}

\vfill 

{\large
\begin{tabular}[l]{ll}
Name: & Jens Beyermann\\
Matrikelnummer: & 2904080\\
Betreuer: & Filip Sadlo\\
Datum der Abgabe: & \today
\end{tabular}
}

\end{titlepage}